（巴士停駛）又話響十秒停半個鐘

我樓下啲巴士都係照咁開

馬照跑舞照跳

垃圾！